[PC]有無人玩Among us?

太空版狼人殺
有無人有興趣
可以開個group約戰

有d趣

呢類game香港人最撚慘

大陸同台灣一定搵到幾十人玩，香港多數唔夠人

我

我覺得凡係小品合作GAME都好難搵到香港人玩
除非真係自己FRD會玩 如果唔係真係好難搵街外人

真，有時覺得好辛苦
點解玩親都係冷門，之前玩squad又係痴埋外國人玩

你買咗ｐｃ先

毒撚無朋友玩唯有係到開po希望有人圍爐

Twitch睇外國人玩 玩到好激動

仲有樣野麻煩
因為呢類GAME都少有中文
得英文又會少一班人玩
$28都唔差 等我諗下先 仲有好多GAME未清

英文主要係做task果方面
討論有內置game咪
其實啲英文都好簡單
地圖都有顯示叫你去邊到做task

不如玩unfortunate spacemen 又唔使錢

手機都有得玩

免費

見人地直播discord可以即刻mute左死咗既人
唔知點整

推 有興趣
呢隻最大好處係可以cross platform
可能好多人唔知
開個discord?

cross platform
你用手機唔洗$$
STEAM都係28 食餐飯都唔只啦

聽日搞

求group

想搵廣東話ser

幾得意 用電話玩

小弟開左個谷 有興趣入黎今晚一齊玩

睇scarra同toast玩笑撚死我

手機同電腦 同一個SERVER? 可以一齊玩?
個POST好似開去APP台會多D人玩

可以
不過我覺得手機手感無咁好

captv 直播

推